# Chinese, Simplified translation of Flag (7.x-2.0)
# Copyright (c) 2012 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Flag (7.x-2.0)\n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-18 21:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Title"
msgstr "标题"
msgid "enable"
msgstr "启用"
msgid "delete"
msgstr "删除"
msgid "Status"
msgstr "状态"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Submit"
msgstr "提交"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Actions"
msgstr "动作"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Comments"
msgstr "评论"
msgid "Action"
msgstr "动作"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "这个操作不可恢复。"
msgid "Number"
msgstr "数字"
msgid "Weight"
msgstr "轻重"
msgid "Name"
msgstr "名称"
msgid "edit"
msgstr "编辑"
msgid "Import"
msgstr "导入"
msgid "Export"
msgstr "导出"
msgid "Default"
msgstr "默认"
msgid "Update"
msgstr "更新"
msgid "Add"
msgstr "添加"
msgid "ID"
msgstr "ID"
msgid "User"
msgstr "用户"
msgid "Continue"
msgstr "继续"
msgid "Are you sure you want to delete %title?"
msgstr "确定想要删除 %title 吗?"
msgid "All"
msgstr "全部"
msgid "Node types"
msgstr "节点类型"
msgid "Module"
msgstr "模块"
msgid "Roles"
msgstr "角色"
msgid "Add action"
msgstr "增加动作"
msgid "Nodes"
msgstr "节点"
msgid "Display options"
msgstr "显示选项"
msgid "By"
msgstr "由"
msgid "Role"
msgstr "角色"
msgid "Users"
msgstr "用户"
msgid "Flag"
msgstr "标示"
msgid "User flag"
msgstr "用户标示"
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"
msgid "Messages"
msgstr "信息"
msgid "Tokens"
msgstr "置换符"
msgid "The update has been performed."
msgstr "更新已执行。"
msgid "Greater than"
msgstr "大于"
msgid "Equal to"
msgstr "等于"
msgid "Less than"
msgstr "小于"
msgid "Token replacement"
msgstr "置换符替代"
msgid "Link type"
msgstr "链接类型"
msgid "My bookmarks"
msgstr "我的书签"
msgid "flag"
msgstr "标示"
msgid "Delete action"
msgstr "删除动作"
msgid "Internationalization"
msgstr "国际化"
msgid "Any user"
msgstr "任何用户"
msgid "Argument type"
msgstr "参数类型"
msgid "Content ID"
msgstr "内容ID"
msgid "No roles"
msgstr "没有角色"
msgid "Flag user"
msgstr "标示用户"
msgid "export"
msgstr "导出"
msgid "Flagged"
msgstr "已标示"
msgid "Flags"
msgstr "标示"
msgid "Bundles"
msgstr "捆绑"
msgid "Content has been flagged"
msgstr "内容已标示"
msgid "Content has been unflagged"
msgstr "内容已取消标示"
msgid "Nodes are a Drupal site's primary content."
msgstr "节点是 Drupal 站点的基本内容。"
msgid "Comments are responses to node content."
msgstr "评论是对节点内容的反馈。"
msgid "Users who have created accounts on your site."
msgstr "用户在您站点创建了帐号。"
msgid ""
"The flag name may only contain lowercase letters, underscores, and "
"numbers."
msgstr "标示名称仅支持包含小写字符、数字和下划线。"
msgid "Flag names must be unique. This flag name is already in use."
msgstr "标示名称必须独一无二。这个标示名称已被使用。"
msgid "Flag translations of content as a group"
msgstr "以组的形式标示翻译的内容"
msgid "Flag each translation of content separately"
msgstr "对各种翻译的内容分别标示"
msgid ""
"Flagging translations as a group effectively allows users to flag the "
"original piece of content regardless of the translation they are "
"viewing. Changing this setting will <strong>not</strong> update "
"content that has been flagged already."
msgstr ""
"以组的形式标示翻译内容允许用户有效地标示原始内容，而无论查看的是哪种翻译语言。修改本设置 "
"<strong>不会</strong> 更新已经标示的内容。"
msgid "Display link on node teaser"
msgstr "在节点摘要显示链接"
msgid "Display link on node page"
msgstr "在节点页面显示链接"
msgid "Display checkbox on node edit form"
msgstr "在节点编辑表单显示选择框"
msgid ""
"If you elect to have a checkbox on the node edit form, you may specify "
"its initial state in the settings form <a "
"href=\"@content-types-url\">for each content type</a>."
msgstr ""
"如果您选择在节点编辑表单显示选择框，您可能需要<a "
"href=\"@content-types-url\">在每个节点类型</a>的设置表单指定它的初始状态。"
msgid "flagged content"
msgstr "标示内容后"
msgid "Flagged content"
msgstr "已标示内容"
msgid "Node flag"
msgstr "节点标示"
msgid ""
"Limit results to only those nodes flagged by a certain flag; Or "
"display information about the flag set on a node."
msgstr "限制结果仅包含已被确定标示的节点；或显示节点关于标示的设置信息。"
msgid "Node flag counter"
msgstr "节点标示计数"
msgid "Include this to gain access to the flag counter field."
msgstr "包含它方能读取标示计数字段。"
msgid "Display link under comment"
msgstr "在评论下方显示链接"
msgid "flagged comment"
msgstr "已标示评论"
msgid "the flagged comment's content"
msgstr "已标示评论的内容"
msgid "Flagged comment"
msgstr "已标示评论"
msgid "Comment flag"
msgstr "评论标示"
msgid ""
"Limit results to only those comments flagged by a certain flag; Or "
"display information about the flag set on a comment."
msgstr "限制结果仅包含已被确定标示的评论；或显示评论关于标示的设置信息。"
msgid "Comment flag counter"
msgstr "评论标示计数"
msgid "Display link on user profile page"
msgstr "在用户资料页面显示链接"
msgid "flagged user"
msgstr "已标示用户"
msgid "Flagged user"
msgstr "已标示用户"
msgid ""
"Limit results to only those users flagged by a certain flag; Or "
"display information about the flag set on a user."
msgstr "限制结果仅包含已被确定标示的用户；或显示用户关于标示的设置信息。"
msgid "User flag counter"
msgstr "用户标示计数"
msgid ""
"The module providing this flag wasn't found, or this flag type, %type, "
"isn't valid."
msgstr ""
"提供本标示的模块未找到，或者该标示类型 %type "
"不存在。"
msgid ""
"Configure flags for marking content with arbitary information (such as "
"<em>offensive</em> or <em>bookmarked</em>)."
msgstr ""
"设置以任意信息标示内容（例如 <em>讨厌的</em> "
"或<em>书签</em>）。"
msgid "Edit flags"
msgstr "编辑标示"
msgid "Delete flags"
msgstr "删除标示"
msgid "Flag confirm"
msgstr "标示确认"
msgid "JavaScript toggle"
msgstr "JavaScript 切换"
msgid "Normal link"
msgstr "正常链接"
msgid "Confirmation form"
msgstr "确认表单"
msgid "Default flags"
msgstr "默认标示"
msgid ""
"Above are the <a href=\"@flag-url\">flags</a> you elected to show on "
"the node editing form. You may specify their initial state here."
msgstr ""
"上面是您选择显示在节点编辑表单的 <a "
"href=\"@flag-url\">标示</a>，您可以在这里指定他们的初始值。"
msgid ""
"This page lists all the <em>flags</em> that are currently defined on "
"this system. You may <a href=\"@add-url\">add new flags</a>."
msgstr ""
"本页面列出当前定义了的所有 <em>标示</em>。您可以 <a "
"href=\"@add-url\">添加新的标示</a>。"
msgid "No flags are currently defined."
msgstr "尚未定义任何标示。"
msgid "Flag type"
msgstr "标示类型"
msgid "Global?"
msgstr "全局？"
msgid "Disabled Flags"
msgstr "禁用的标示"
msgid ""
"The <a href=\"@views-url\">Views</a> module is not installed, or not "
"enabled. It is recommended that you install the Views module to be "
"able to easily produce lists of flagged content."
msgstr ""
"<a href=\"@views-url\">Views</a> "
"模块未安装或未启用。推荐您安装 Views "
"模块以便于生成已标示内容的列表。"
msgid ""
"Lists of flagged content can be displayed using views. You can "
"configure these in the <a href=\"@views-url\">Views administration "
"section</a>."
msgstr ""
"已标示内容的列表可以通过 Views 显示。您可以在 <a "
"href=\"@views-url\">Views 管理页面</a> 设置它们。"
msgid ""
"Flag module automatically provides a few <a "
"href=\"@views-url\">default views for the <em>bookmarks</em> flag</a>. "
"You can use these as templates by cloning these views and then "
"customizing as desired."
msgstr ""
"Flag 模块自动提供一小段 <a "
"href=\"@views-url\"><em>bookmarks</em> 标示的默认 Views</a> "
"。您可以复制这些 Views "
"作为模板，然后依据需要自行定义。"
msgid ""
"The <a href=\"@flag-handbook-url\">Flag module handbook</a> contains "
"extensive <a href=\"@customize-url\">documentation on creating "
"customized views</a> using flags."
msgstr ""
"<a href=\"@flag-handbook-url\">Flag 模块手册</a> "
"包含了大量关于运用标示<a "
"href=\"@customize-url\">创建自定义 Views 文档</a> 的内容。"
msgid ""
"Flagging an item may trigger <em>actions</em>. However, you don't have "
"the <em>Flag actions</em> module <a href=\"@modules-url\">enabled</a>, "
"so you won't be able to enjoy this feature."
msgstr ""
"标示一个项目可以触发 "
"<em>动作</em>。然而，您尚未启用 <em>Flag "
"actions</em>模块，因此您不能享受此特性。"
msgid "Flagging an item may trigger <a href=\"@actions-url\">actions</a>."
msgstr "标示一个项目可以触发 <a href=\"@actions-url\">动作</a>。"
msgid "Flagging an item may trigger <a href=\"@rules-url\">rules</a>."
msgstr "标示一个项目可触发 <a href=\"@rules-url\">Rules</a>."
msgid ""
"To learn about the various ways to use flags, please check out the <a "
"href=\"@handbook-url\">Flag module handbook</a>."
msgstr ""
"要学习运用标示的各种方式，请查阅 <a "
"href=\"@handbook-url\">Flag 模块手册</a>。"
msgid "Flag name"
msgstr "标示名"
msgid ""
"The machine-name for this flag. It may be up to 32 characters long and "
"my only contain lowercase letters, underscores, and numbers. It will "
"be used in URLs and in all API calls."
msgstr ""
"该标示的机读名称。须为最多 32 "
"个以内的字符，仅包含小写字符、数字和下划线。它会被用作 "
"URL 和所有 API 调用。"
msgid ""
"The type of content this flag will affect. An individual flag can only "
"affect one type of content. This cannot be changed once the flag is "
"created."
msgstr "该标示影响的内容类型。一个单独的标示仅影响一种内容类型。它在标示创建后就不能修改了。"
msgid "Add new flag"
msgstr "添加新标示"
msgid "Edit @title flag"
msgstr "编辑 @title 标示"
msgid "Change this value only with great care."
msgstr "改变该值须非常小心！"
msgid ""
"A short, descriptive title for this flag. It will be used in "
"administrative interfaces to refer to this flag, and in page titles "
"and menu items of some <a href=\"@insite-views-url\">views</a> this "
"module provides (theses are customizable, though). Some examples could "
"be <em>Bookmarks</em>, <em>Favorites</em>, or <em>Offensive</em>."
msgstr ""
"对该标示的一个简短的描述性标题。它用于在管理员界面指出该标示，以及在页面标题和某些该模块提供的 "
"<a href=\"@insite-views-url\">Views</a> "
"菜单项目（虽然这些是可自定义的）。例如，<em>书签</em>、<em>收藏</em>或<em>讨厌的</em>."
msgid "Flag link text"
msgstr "标示链接文字"
msgid "The text for the \"flag this\" link for this flag."
msgstr "“标示它”的链接文字。"
msgid "Flag link description"
msgstr "标示链接说明"
msgid ""
"The description of the \"flag this\" link. Usually displayed on "
"mouseover."
msgstr "“标示它”的链接说明。通常在鼠标滑过时显示。"
msgid "Flag confirmation message"
msgstr "标示确认信息"
msgid ""
"Message displayed if the user has clicked the \"flag this\" link and "
"confirmation is required. Usually presented in the form of a question "
"such as, \"Are you sure you want to flag this content?\""
msgstr "如果用户点击“标示它”链接而需要确认时显示的信息。通常提供一个提问表单，例如“您确定要标示该项目吗？”"
msgid "Flagged message"
msgstr "已标示信息"
msgid ""
"Message displayed after flagging content. If JavaScript is enabled, it "
"will be displayed below the link. If not, it will be displayed in the "
"message area."
msgstr ""
"标示内容后显示的信息。如果 JavaScript "
"已启用，它会显示在链接下方。否则会显示在信息区域。"
msgid "Unflag link text"
msgstr "取消标示链接文字"
msgid "The text for the \"unflag this\" link for this flag."
msgstr "“取消标示”的链接文字。"
msgid "Unflag link description"
msgstr "取消标示链接说明"
msgid ""
"The description of the \"unflag this\" link. Usually displayed on "
"mouseover."
msgstr "“取消标示”的链接说明。通常在鼠标滑过时显示。"
msgid "Unflag confirmation message"
msgstr "标示确认的信息"
msgid ""
"Message displayed if the user has clicked the \"unflag this\" link and "
"confirmation is required. Usually presented in the form of a question "
"such as, \"Are you sure you want to unflag this content?\""
msgstr "如果用户点击“取消标示”链接而需要确认时显示的信息。通常提供一个提问表单，例如“您确定要取消标示该项目吗？”"
msgid "Unflagged message"
msgstr "取消标示信息"
msgid ""
"Message displayed after content has been unflagged. If JavaScript is "
"enabled, it will be displayed below the link. If not, it will be "
"displayed in the message area."
msgstr ""
"取消标示后显示的信息。如果 JavaScript "
"已启用，它会显示在链接下方。否则会显示在信息区域。"
msgid ""
"The above six options may contain the following wildcard replacements. "
"For example, \"Mark Link\" could be entered as \"Add [title] to your "
"flags\" or \"Add this [type-name] to your flags\". These wildcards "
"will be replaced with the appropriate field from the node."
msgstr ""
"上面的六个选项可包含在下面的通配符替代中。例如，“标示链接”可输入为“添加 "
"[title] 至您的标示”或“添加该 [type-name] "
"至您的标示”。这些通配符会由节点的适当字段所替代。"
msgid ""
"Note: You don't have the <a href=\"@token-url\">Token</a> module "
"installed. If you have it installed, and enabled, you'll be able to "
"embed tokens in the six labels above."
msgstr ""
"注：您尚未安装 <a href=\"@token-url\">Token</a> "
"模块。如果您已安装并启用它，您可以嵌入上面的六个置换符。"
msgid "Global flag"
msgstr "全局标示"
msgid ""
"If checked, flag is considered \"global\" and each node is either "
"flagged or not. If unchecked, each user has individual flags on "
"content."
msgstr "如选择，则标示被指定为“全局”，并且各个节点要么被标示、要么未标示。否则，各个用户对内容有各自不同的标示。"
msgid "Roles that may use this flag"
msgstr "可使用该标示的角色"
msgid ""
"Checking <em>authenticated user</em> will allow all logged-in users to "
"flag content with this flag. Anonymous users may not flag content."
msgstr ""
"选择 <em>注册用户</em> "
"可允许所有的登录用户使用该标示。匿名用户不能标示内容。"
msgid "What nodes this flag may be used on"
msgstr "该标示可用于哪些节点"
msgid ""
"Check any node types that this flag may be used on. You must check at "
"least one node type."
msgstr "选择该标示可用于哪些节点类型。您必须选择至少一种节点类型。"
msgid ""
"Flags are usually controlled through links that allow users to toggle "
"their behavior. You can choose how users interact with flags by "
"changing options here. It is legitimate to have none of the following "
"checkboxes ticked, if, for some reason, you wish <a "
"href=\"@placement-url\">to place the the links on the page "
"yourself</a>."
msgstr ""
"标示一般通过允许用户改变他们行为的链接控制。您可以在这里选择用户与标示如何交互。处于某些原因，您可能想 "
"<a "
"href=\"@placement-url\">自己在页面放置链接</a>，则以下选择框全部不选都可以，"
msgid ""
"A flag confirmation message is required when using the confirmation "
"link type."
msgstr "当使用确认链接类型时，须有标示确认的信息。"
msgid ""
"An unflag confirmation message is required when using the confirmation "
"link type."
msgstr "当使用确认链接类型时，须有取消标示确认的信息。"
msgid "Flag @name has been saved."
msgstr "标示 @name 已保存。"
msgid ""
"This flag is provided by the @module module. It will loose any "
"customizations and be disabled."
msgstr ""
"该标示由 @module "
"模块提供。这将丢失所有自定义信息并被禁用。"
msgid "Flag @name has been deleted."
msgstr "标示 @name 已被删除。"
msgid "Bad token. You seem to have followed an invalid link."
msgstr "错误的置换符。您似乎来源于一条失效的链接。"
msgid "You are not allowed to flag, or unflag, this content."
msgstr "您未被允许标示或取消标示该内容。"
msgid "administer flags"
msgstr "管理标示"
msgid "Edit action"
msgstr "编辑动作"
msgid ""
"Missing action \"@action-callback\". Module providing it was either "
"uninstalled or disabled."
msgstr ""
"丢失的动作 @action-callback "
"。提供它的模块被删除或禁用了。"
msgid ""
"Currently no flag actions. Use the <em>Add new flag action</em> form "
"to add an action."
msgstr ""
"当前没有标示动作。使用 <em>添加新的标示动作</em> "
"表单添加一个动作。"
msgid "No flag available"
msgstr "没有标示"
msgid "Select a flag"
msgstr "选择一个标示"
msgid "Add a new flag action"
msgstr "增加一个新的标示动作"
msgid "Edit the \"@action\" action for the @title flag"
msgstr "编辑针对 @title 标示的 @action 动作"
msgid "Add an action to the @title flag"
msgstr "增加一个动作到 @title 标示"
msgid "Select an action"
msgstr "选择一个动作"
msgid "Add \"@action\" action to the @title flag"
msgstr "增加 \"@action\" 动作到 @title 标示"
msgid "reaches"
msgstr "达到"
msgid "falls below"
msgstr "低于"
msgid "The \"@action\" action for the @title flag has been saved."
msgstr "针对 @title 标示的 @action 动作已保存。"
msgid "Perform action when content !event !threshold flags"
msgstr "当内容 !event !threshold 标示是执行动作"
msgid "Flagging threshold"
msgstr "标示阈值"
msgid "Set the event for which this action should be executed."
msgstr "选择执行该动作的事件。"
msgid "Delete the \"@action\" action for the @title flag?"
msgstr "删除针对 @title 标示的 @action 动作？"
msgid "The \"@action\" action for the @title flag has been deleted."
msgstr "针对 @title 标示的 @action 动作已删除。"
msgid "Tip"
msgstr "提示"
msgid ""
"The \"Send tokenized e-mail\" action is preferable to the \"Send "
"e-mail\" action you are now using. It provides you with many more "
"tokens to use. This is especially useful when flagging users and "
"comments."
msgstr "当您使用“发送电子邮件”动作时，更可取的方法是使用“发送可置换电子邮件”动作。它向您提供更多的置换符以供使用。特别是标示用户和评论时会更加有用。"
msgid ""
"You may wish to enable the <em>Token actions</em> module, which is "
"shipped with the <a href=\"@token-url\">Token</a> module. That module "
"provides a \"Send tokenized e-mail\" action, which is similar to the "
"\"Send e-mail\" action you are now using, except it provides you with "
"many more tokens to use. This is especially useful when flagging users "
"and comments."
msgstr ""
"您也许希望启用 <em>Token actions</em>模块，它由 <a "
"href=\"@token-url\">Token</a> "
"模块提供。该模块提供“发送可置换电子邮件”动作。该动作与您现在正在使用的“发送电子邮件”动作类似，并另外提供更多的置换符以供使用。特别是标示用户和评论时，会更加有用。"
msgid "Content Flagged @flag_title"
msgstr "内容标示为 @flag_title"
msgid ""
"The @flag_content_type [flag-content-title] has been flagged "
"[flag-count] times with the @flag_title flag.\n"
"\n"
"View this @flag_content_type at [flag-content-url]."
msgstr ""
"@flag_content_type [flag-content-title] 已被标示为 @flag_title "
"[flag-count] 次。\n"
"\n"
"在 [flag-content-url] 查看 @flag_content_type"
msgid ""
"The following tokens can be used in the recipient, subject, or "
"message."
msgstr "以下置换符可被用于收件人、主题和信息。"
msgid "More tokens"
msgstr "更多置换符"
msgid ""
"Depending on the type of the content being flagged, the following "
"tokens can be used in the recipients, subject, or message. For "
"example, if the content being flagged is a node, you can use any of "
"the node tokens --but you can't use the comment tokens: they won't be "
"recognized. Similarly, if the content being flagged is a user, you can "
"use only the user tokens."
msgstr "依据被标示的内容类型，以下置换符可被用于收件人、主题和信息。例如，如果被标示的内容是一个节点，您可以使用任意的节点置换符；但您不能使用评论置换符，它们不能被识别。同样的，如果被标示的内容是一位用户，则您仅能使用用户置换符。"
msgid "Flag has been uninstalled."
msgstr "Flag 已被删除。"
msgid "No old actions to remove."
msgstr "没有要删除的旧的动作。"
msgid "Deleting the following actions: @aids"
msgstr "删除以下动作: @aids"
msgid "actions_delete(\"@aid\") called."
msgstr "actions_delete(\"@aid\") 已调用。"
msgid "Cleanup of Actions tables is unneeded."
msgstr "无需清理动作表。"
msgid ""
"The view %name as been saved to the database. Flag no longer provides "
"this view by default."
msgstr ""
"%name View 已被保存进数据库。Flag 默认不再提供该 "
"View。"
msgid ""
"You are trying to install the <em>Flag</em> module. However, you have "
"the <em>\"Flag content\"</em> module installed, and these two modules "
"aren't compatible (because they happen to use a database table by the "
"same name). To install the <em>Flag</em> module, you'll first have to "
"disable and then <a href='@uninstall-url'>uninstall</a> the <em>\"Flag "
"content\"</em> module."
msgstr ""
"您在试图安装 <em>Flag</em> 模块，然而您已经安装了 "
"<em>Flag content</em> "
"模块，这两个模块并不兼容（他们使用的数据库重名）。要安装 "
"<em>Flag</em> 模块，您必须先禁用并 <a "
"href='@uninstall-url'>删除</a> <em>Flag content</em> 模块。"
msgid "Flag module installed tables successfully."
msgstr "Flag 模块安装数据表成功。"
msgid "The installation of Flag module failed."
msgstr "Flag 模块安装失败。"
msgid "Create customized flags that users can set on content."
msgstr "创建用户可在内容中设置的自定义标示。"
msgid "Flag actions"
msgstr "Flag 动作"
msgid "Execute actions on Flag events."
msgstr "在发生标示事件时执行动作。"
msgid "The URL of the content being flagged."
msgstr "被标示内容的 URL。"
msgid "The title of the content being flagged."
msgstr "被标示内容的标题。"
msgid ""
"The type of content being flagged, such as <em>node</em> or "
"<em>comment</em>."
msgstr "被标示内容的类型，如 <em>node</em> 或 <em>comment</em>。"
msgid "The ID of content being flagged, may be a nid or cid."
msgstr "被标示内容的 ID，可能是 NID 或 CID。"
msgid "The current count total for this flag."
msgstr "该标示的当前总计数。"
msgid "Total flag count for flag @flag"
msgstr "@flag 的总标示数"
msgid "Use flag link settings"
msgstr "使用标示链接设置"
msgid ""
"To have the flag module work with translations, you need to install "
"and enable the <a "
"href=\"http://drupal.org/project/translation_helpers\">Translation "
"helpers</a> module."
msgstr ""
"要使 Flag "
"模块与翻译内容协同工作，您需要安装并启用 <a "
"href=\"http://drupal.org/project/translation_helpers\">Translation "
"helpers</a> 模块。"
msgid "Translation helpers module not found."
msgstr "Translation helpers 模块未找到。"
msgid "flagging user"
msgstr "标示用户"
msgid "A @flag-type has been flagged, under \"@flag-title\""
msgstr "一个 \"@flag-title\" 下的 @flag-type 已被标示"
msgid "A @flag-type has been unflagged, under \"@flag-title\""
msgstr "一个 \"@flag-title\" 下的 @flag-type 已被取消标示"
msgid "Trim a flag"
msgstr "清理一个标示"
msgid "User whose flag to trim"
msgstr "清理该用户的标示"
msgid ""
"For non-global flags, this is the user whose flag to trim. (For global "
"flags, this argument is ignored.)"
msgstr "对于非全局标示，该用户的标示会被清理（对于全局标示，该参数被忽略）"
msgid "Flag queue size"
msgstr "标示队列大小"
msgid "Flag a @type"
msgstr "标示 @type"
msgid "User on whose behalf to flag"
msgstr "标示的用户代表"
msgid ""
"For non-global flags, this is the user on whose behalf to flag the "
"object. In addition, if checked below, the access permissions to the "
"flag are checked against this user."
msgstr "对于非全局标示，该用户代表标示对象的用户。此外，如果选则下面的项目，则会检查该用户标示的权限。"
msgid "Unflag a @type"
msgstr "取消标示 @type"
msgid "@type has flagging count"
msgstr "@type 标示计数"
msgid ""
"The number against which to test the number of times the object is "
"flagged. For example, if you type \"3\" here, and choose \"Greater "
"than\" for the operator, then this condition will return TRUE if the "
"object is flagged more than three times."
msgstr ""
"相对于对象标示次数的测试数字。例如，如果您在这里输入 "
"\"3\"，并选择 \"大于\" "
"运算符，那么该条件当对象被标示 3 次以上时为真。"
msgid "@type is flagged"
msgstr "@type 被标示"
msgid "User on whose behalf to check"
msgstr "检查的用户代表"
msgid ""
"For non-global flags, this is the user on whose behalf the flag is "
"checked."
msgstr "对于非全局标示，该用户代表接受检查的用户。"
msgid "Comparison operator"
msgstr "比较运算符"
msgid "Greater than or equal"
msgstr "大于等于"
msgid "Less than or equal"
msgstr "小于等于"
msgid "Flag:"
msgstr "标示："
msgid "The flag type"
msgstr "标示类型"
msgid "Is the flag global?"
msgstr "全局标示？"
msgid "Flaggable node"
msgstr "可标示节点"
msgid "Flaggable user"
msgstr "可标示用户"
msgid "Flagged time"
msgstr "标示时间"
msgid "Display the time the content was flagged by a user."
msgstr "显示用户标示内容的时间。"
msgid "The unique ID of the object that has been flagged."
msgstr "被标示对象独一无二的 ID。"
msgid "Filter to ensure content has or has not been flagged."
msgstr "确定内容已标示或未标示的过滤器"
msgid "Flag link"
msgstr "标示链接"
msgid "Display flag/unflag link."
msgstr "显示标示或取消标示链接。"
msgid "Flag counter"
msgstr "标示计数"
msgid "The number of times a piece of content is flagged by any user."
msgstr "内容被任意用户标示的次数。"
msgid "counter"
msgstr "计数"
msgid "User's flagged content"
msgstr "用户的标示内容"
msgid "Limit results to users that have flagged certain content."
msgstr "限制结果为用户已标示的特定内容。"
msgid "user flagged content"
msgstr "用户标示的内容"
msgid ""
"Flag is not able to convert the <em>Flagged time</em> filter. It's "
"value is currently empty, but needs to be populated to work properly."
msgstr ""
"Flag 不能转换 <em>标示时间</em> "
"过滤器。它当前值为空，需填充后方能正常工作。"
msgid "Not flagged"
msgstr "未标示"
msgid ""
"This filter is only needed if the relationship used has the \"Include "
"only flagged content\" option <strong>unchecked</strong>. Otherwise, "
"this filter is useless, because all records are already limited to "
"flagged content."
msgstr ""
"该过滤器仅当相关的“仅包括已标示的内容”选项  "
"<strong>未选中</strong> "
"时需要。否则该过滤器没什么用，因为所有的记录已经被限制为已标示的内容了。"
msgid ""
"By choosing <em>Not flagged</em>, it is possible to create a list of "
"content <a href=\"@unflagged-url\">that is specifically not "
"flagged</a>."
msgstr ""
"选择 <em>未标示</em> 可创建一个 <a "
"href=\"@unflagged-url\">未特别标示</a> 的内容列表。"
msgid "The name of the selected flag makes a good label."
msgstr "选择标示的名字是一个很好的标签。"
msgid "Current user"
msgstr "当前用户"
msgid "Include only flagged content"
msgstr "仅包括已标示的内容"
msgid ""
"If checked, only content that has this flag will be included. Leave "
"unchecked to include all content; or, in combination with the "
"<em>Flagged</em> filter, <a href=\"@unflagged-url\">to limit the "
"results to specifically unflagged content</a>."
msgstr ""
"如选择，则仅包含该标示的内容。否则包含所有内容，或者运用 "
"<em>已标示</em> 过滤组合，<a "
"href=\"@unflagged-url\">限制为未特别标示的内容</a> 。"
msgid ""
"No %type flags exist. You must first <a href=\"@create-url\">create a "
"%type flag</a> before being able to use one."
msgstr ""
"%type 标示不存在。您在使用前需首先 <a "
"href=\"@create-url\">创建一个 %type 标示</a>。"
msgid "You must first create a flag"
msgstr "您必须首先创建一个标示"
msgid "by current user"
msgstr "由当前用户"
msgid "by any user"
msgstr "由任意用户"
msgid "!group: !title"
msgstr "!group: !title"
msgid "If checked, only content that is flagged will be included."
msgstr "如选择，则仅包含已标示的内容。"
msgid "!group: !title counter"
msgstr "!group: !title 计数"
msgid "Including name of the selected flag helps identify this relationship."
msgstr "包含选定标示的名称可帮助识别该关系。"
msgid "Include only users who have flagged content."
msgstr "仅包含已标示内容的用户。"
msgid ""
"If checked, only users that have flagged any content with this flag "
"will be included."
msgstr "如选择，则仅包含那些用该标示标过内容的用户。"
msgid "Select the flag to validate against."
msgstr "选择标示以便反向验证。"
msgid "Validate the @type only if"
msgstr "验证 @type ，仅当"
msgid "IDs separated by , or +"
msgstr "多个 ID 用 , 或 + 分割"
msgid "<em>Pick the first flag mentioned in the relationships.</em>"
msgstr "<em>选择关系中提及的第一个标示。</em>"
msgid "It is flaggable"
msgstr "它可标示"
msgid "It is flagged at least once"
msgstr "它已被标示至少一次"
msgid "It is flagged by the current user"
msgstr "它已被当前用户标示"
msgid "Repeats"
msgstr "重复"
msgid "No flags"
msgstr "无标记"
msgid "Flags fieldset."
msgstr "标示字段集"
msgid ""
"Flagging an item may trigger <em>rules</em>. However, you don't have "
"the <a href=\"@rule-url\">Rules</a> module enabled, so you won't be "
"able to enjoy this feature. The Rules module is a more extensive "
"solution than Flag actions."
msgstr ""
"标示一个项目可以触发 "
"<em>规则</em>。然而，您尚未启用 "
"<em>Rules</em>模块，因此您不能享受此特性。Rules "
"模块是一个比 Flag 动作更为广泛的解决方案。"
msgid "Flag access"
msgstr "标记访问权限"
msgid "Flaggable content"
msgstr "可标记的内容"
msgid "Flag import code"
msgstr "标示导入代码"
msgid ""
"Use the exported code to later <a href=\"@import-flag\">import</a> it. "
"Exports can be included in modules using <a "
"href=\"http://drupal.org/node/305086#default-flags\">hook_flag_default_flags()</a> "
"or using the <a href=\"@features-url\">Features</a> module."
msgstr ""
"使用导出代码以便以后<a "
"href=\"@import-flag\">导入</a>。导出文件可被包含在使用<a "
"href=\"http://drupal.org/node/305086#default-flags\">hook_flag_default_flags()</a>的模块或使用<a "
"href=\"@features-url\">Features</a>模块的模块。"
msgid ""
"The maximum number of objects to keep in the queue. Newly flagged "
"objects will be kept; older ones will be removed. Tip: by typing \"1\" "
"here you implement a singleton."
msgstr ""
"保留在队列中的对象的最大数量。新标示的对象会保留，旧的则被移除。提示：在这里输入 "
"\"1\" 您可以实现一个的个例。"
msgid ""
"No %type flags exist. You must first <a href=\"@create-url\">create a "
"%type flag</a> before being able to use this relationship type."
msgstr ""
"%type 标示不存在。您在使用该关系类型前需首先 <a "
"href=\"@create-url\">创建一个 %type 标示</a>。"
msgid "Create and edit site-wide flags."
msgstr "创建和编辑全站标记。"
msgid ""
"This page lists all the <em>flags</em> that are currently defined on "
"this system."
msgstr "本页列出当前在系统中定义的所有<em>标记</em> 。"
msgid "Add a new flag"
msgstr "新建标记"
